一人一個關於狗嘅四用成語

狼心狗肺

香港警察